====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Tout devrait être réversible et transformable , laissons place à l ' inachevé  : la « deuxième couche » ou le « deuxième chantier » , pour reprendre les mots de l ' architecte Nicolas Soulier , que constituent les bricolages , plantes , animaux qui animent le logement .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

